習近平被打傷

杭州一名的士司機近日不幸遇上「霸王」乘客拒付車資，更被打傷，事件被媒體報道後，網民卻錯重點，沒人關心司機情況，只紛紛稱其樣子與國家主席習近平很相似。一單普通民生新聞因而被瘋傳，沒料網民反應太熱烈，連新聞片也遭「河蟹」下架，惟醒目網民早已截圖繼續廣傳，令事件成為熱話。

事件被傳媒報道後，羅姓司機受訪的畫面引起內地網民熱議，不少人笑指羅的樣子與國家主席習近平很相似，留言笑稱「難道是習皇帝去民間探訪？」、「長這樣可去當替身吧」，亦有大膽網民戲稱「與錢無關，只因長相」，笑指「真的打不了，只能打假的」。

相關新聞片段被網民瘋傳後，原片已遭下架，但不少網民早已截圖，繼續把事件當笑料與親朋分享，縱使片段被河蟹，內地討論區仍持續流傳片段截圖，熱潮未見減退。

許多網友認為該名司機的長相，與中國領導人習近平極為神似，紛紛留言指出「這長相沒有把他掛在歪脖子樹上已經不錯啦」、「長這個B樣我也想給他2拳」、「冤有頭債有主」、「不打可惜」、「是習總放他出宮挨打平息民憤的，有替身，真好」、「A貨昏君維尼帝」

刁種都敢打 反了

好撚慘，俾人打完，遲啲仲要被失蹤

尋秦記林峰

衛訊夠唔夠薑請佢拍廣告

睇得出好多中國人都反共

Happy birthday to me

真的打不了，只能打假的 我屌

出租車司機被和諧

啲回覆係咪未撚死過

可能會俾維尼捉去做替身

被整容

槍斃名單嚟

諗起何俊仁

中国或成最大贏家

等等，之前唔係有傳習維尼微服做的士司機嗎？莫非.....？

唔通好似火鳳咁 有十全雜總

有替身啦

國家主席習近平提倡節約，是次訪港更「微服出巡」，棄專車不坐搭的士，令巧遇他的46歲的士司機郭立新激動不已。

6月29日晚7時許，兩名男乘客坐進郭立新的的士，一個坐副駕駛，一個坐在後排，表示要到萬麗海景酒店。

郭立新與兩名乘客聊起時事話題，談到現今性取向歧視嚴重，引起社會恐慌，老百姓也有意見。這時坐在副駕駛的乘客就接話說，「歧視容易治理難，原來花1分鐘歧視，現在可能就要花10分鐘來治理。」但同時他又說，現在中國人搞基意願比以往大大提高了，要看到社會進步的一面，強調政府在治理性取向歧視和提高老百姓性自由水平方面下了很大的決心。

注意到對方講話有條不紊又有氣度，再聊了好一會後，郭立新認出對方很像習近平，大膽問「您出來坐車就沒人說您長得像某個人？沒人說您像習總書記？」對方聽了挺高興：「你是頭一個把我認出來的司機。」其後總書記著司機將車在路旁陰暗處，又說：「必須好好獎勵你。」後排的乘客聽到後馬上下車，背向車子。然後總書記就拉開司機褲鏈，抽出司機陽具一口含住。

總書記就伏在身上，郭立新緊張之餘，更感興奮，不消五分鐘便宣告投降。但總書記仍不罷休，一手捏向郭立新的會陰部，又將手指伸進郭立新的肛門內，摸索刺激前列腺。半小時內，司機兩眼翻白連連。完事後，郭立新又要求對方給他留點墨寶。習近平便在司機的一張燃油附加費的發票背面，以藍色圓珠筆提了「為人民服務」5個字，再跟他握手後下車。

郭立新將習近平的「墨寶」過膠放大，還用鏡框鑲起掛在家裏的牆上。 但更令司機回味的，永遠只能藏在他心底裡。

比支那召入宮中做影子太監

乜 9

大陸網民好敢言

會唔會被整容

維尼又唔得 似樣D都唔得

的士係佢既興趣 副職

影武者

長這個B樣我也想給他2拳

這班刁民是活得不耐煩了?

反了反了

其實中國係最有言論自由

有時啲大陸網民講野都好幾到肉

唔要習總獎勵都唔洗打佢掛

似戴耀廷多d

中國：冇言論自由；思想自由五花百門
香港：漸漸失去言論自由；思想只有跟TVB 相關事物

新會然

真的打不了，只能打假的

啲大陸狗講野好撚抵死

皇叔都敢打

好快個司機會被消失

Rip

支那永遠都無傷亡,
人仲在生 SUPER!!

原來支那既網民都係咁反共嫁？
定係呢啲留言只係冰山一角

一方面講到維尼習近平都search唔到
另一方面成班網民話想打鳩習近平

習大大爆衫.GIF

真心好似樣

點解師兄你講完唔臉紅既

係外國讀書嗰時識唔少中國人都好撚憎共產黨

竟然係咁 我之前識幾個反而好撐共匪
等我仲以為出得國既既得利益者都好感謝共匪比佢地貪污

B樣

但佢哋意見係好極端 一係好憎 一係好愛 唔會有中間

有啲係好明顯比中共洗咗腦
識有個三十歳左右
佢係好撚愛共，仲真係on9到話係外國出事只要唱國歌就會有共產黨啲人救你
有常識，留意下時事都唔會講得出口

以為係必須好好獎勵你

即刻捉番去當替身用

秦始皇

三十幾歲人，呢啲說話都講得出？弱智架？

係 真係我聽完都覺得好撚尷尬

識好少好少部分大陸人係覺得台灣係國家（多數南方人）

「長這個B樣我也想給他2拳」

有fd喺大陸讀書，佢都話嗰邊後生啲又有學識嗰代都好憎共產黨，走到嘅就走，走唔到就諗點走

台灣係國家 (事實)

唔承認台灣係國家 (中共政治洗腦)

班大陸人要跟中共個套講法(政治正確) 如果唔係會出事

唔係話同種，但根本中港台網民都係出名講嘢尖酸刻薄

他媽的狗雜種，往死裡打

睇得出好多中國人認為香港係中國一部份

大陸仔d meme有時幾好笑

影分身

dishonored 2 luca abele

往死裏打

識好少好少部分香港人知道電視可以轉台（多數天生反叛既人）

中國人（落後國家） 比 星加玻人（極權國家）有幽黙感得多

你去百度貼吧用敏感詞打到一句野算你贏

似luca abele咁俾好人替身取代既劇情就正

因為真既吾可能打到，所以只能打假维尼發洩
司機生了甘既樣真系好慘牙

Show Blocked User - 精神病痴漢

然後大概有呢啲留言
「不想活了」
「八月槍斃名單」
「永遠懷念你們😭」

佢地把口就話憎中共, 但自己又透過中共體系 貪污做得益者

即係佢地只係得把口屌中共, 但內心唔想中共倒台
呢種人先係最賤格, 口不對心

走唔到果D, 通常會諗點樣加入中共一齊貪污
既然不能打倒中共, 不如直接加入中共, 一齊做得益者好過

所以每年都有幾百萬大學生申請入黨

啲友句句拮死人

係大陸.呢啲擺明死公廁整客樣.大把撞口撞面

這個B樣
尼位網友消失左咪牙